有冇人同我一樣有說謊癖

一面對某啲事時大腦就會不自覺選擇隱藏自己，但講左大話並冇快感都冇目的⋯只係第一反應係咁⋯近排發現自己已經分唔清自己講左大話定真實，好討厭自己

我講大話係為美觀， 希望個鼻長d

變左習慣，人地問我有無果樣野都呃左先話有

唔錯喎，仲可以慳番啲整容錢

一樣 但我講大話係想練下說話技巧

唔想人知自己咁多咪鳩up hea鳩佢

我都會，不過好快又講番真相有冇

我仲會為左令對方信整下個場景同一個不存在角色既對話內容，我真係會

不過上左癮之後連啲識既人都開始呃，雖然完全係芝麻小事

對住老豆老母講係唔想佢地失望
對住外人講係唔想佢地煩自己

係喎， 睇番d 相差d 唔認得自己

岩 但我一開始唔會咁詳細
我先講左表面野，到佢信果陣先慢慢虛構晒啲野
好講轉數同記性
但到宜家都未吹過大野
好屎

對老豆老母講得最多既一定係自己夠錢，番工好好
對外人就講咩都好

Ching都講幾多大話喎

算啦，講大話本身就唔光彩，屎啲又有咩所謂

逢人只說三分話
老人智慧
是有用的

你覺得對方唔知你係講緊假野咩 身體語言好多時會出賣自己。唔係深交既，只係雞毛蒜皮野，都費事篤爆你喇。

的確係，不過對住啲好朋友就唔想講大話。

好朋友當然唔同
同事就諗過下先
陌生人一定唔同佢講真話

有，好多時都係回神先發現自己講咗大話，但講咗又收啊返...

我都係 有陣時啲野完全無講大話既必要我都會講左先 仲會諗好晒點講 好無謂

女朋友係呢D人 一齊左先知 好討厭

就係對方知唔篤爆，事後自己諗番真係想搵地方摺埋，呢個感覺都好黑人憎

好可惜地我去到好朋友都開始講⋯⋯

係啊，其實諗番果時自己真係冇諗過咁講